連囝幾時回應下你d信徒牙

你班細蚊仔話要新功能block波台牙
佢地叫左咁耐都5回應下
一陣清算波台點蒜牙

power off首席連衛兵

我準備用連登賺$
整本連語錄
ching join5join
應該有得搞

有呀上咗咁耐，觀察到連登有三撐三反，一撐連神，二撐結衣，三撐達哥，一反波台，二反大J，三反袁澧林

牙連

同埋反疤

一句講哂,5p字要唔要屌

波台反巴，但全連登反波台大J祖拉嘅人數比例多好多，如果只講波台都有三撐三反嘅，不過同連登三撐三反有啲唔同

再嘈放你入五毛list 😡

其實我覺得連登三反，大J個位可以再改下，波台三撐三反，一撐皇，二撐朗，三撐車，一反巴，二反美斯，三反cc台